Who says Blackpink can't sing?

支持

總之twice就係最廢

支持Twice

momo 好撚on9

佢知自己唱得差

又鞭

我話嘅

izone都好過佢地……